不要命了！6人站「斷腿區」看車禍 下一秒全被撞飛

在高速公路發生車禍事故，千萬別站在最危險的「斷腿區」！近日一段影片在微博上流傳，車主在高速公路發生追撞事故後，先後下車到兩輛車之間討論，沒想到下一秒就發生二次衝撞，站在「斷腿區」的6人全被撞飛，畫面相當嚇人！

▲6人站在兩車之間，下一秒卻發生悲劇。（圖／翻攝自新浪新聞）

據陸媒報導，這起事故發生在湖南衡陽許廣高速衡陽西出口附近，兩車發生追撞事故後，沒有把車移到路肩，直接站在兩車之間討論，結果下一秒卻發生二次衝撞，來車閃避不及撞上後方車輛，6人全被撞飛，其中一人還被夾在兩車中間，過程全被行車紀錄器拍了下來。

▲6人反應不及全被撞飛。（圖／翻攝自新浪新聞）

事故發生後，交警隨即到場救援，將傷者送往附近醫院，目前仍在釐清案情。車禍影片被PO上網後，引來網友熱烈討論「基本的交通知識要有呀！這太可怕了」、「駕照怎麼考過的」、「一點常識都沒有…吃虧的不是自己嗎？」

事實上，國道警察去年曾自製一段影片，提醒民眾「斷腿區」的可怕，所謂的斷腿區，泛指兩輛車子前後碰撞在一起，就差不多位在膝蓋位置，很容易造成雙腳斷掉或骨折，若在路上發生車禍，千萬別站在這個區域。

片:

經典重溫

嘩

好療癒

儲齊一套先撞

第一幅圖以為影倒撞鬼/鬼片劇照

第三張夜店人生麥可 ?

loop黎睇

治癒

正

地獄鬼國 快死又有 慢死都有

空中飛人

麥可！！！

lm

屌睇完啲炒車gif笑到停唔到

LM

成家人出晒黎排返齊比人打保齡

好自癒

痴線

我笑到停唔到
係咪心理變態

好鍾意睇呢類

麥可！

個女人原本係右邊撞完係左邊
快到睇唔清楚

綠衫女人原本係企係黑衫女人後面

Between 佢真係強運

喺正黑色衫女人後面

催促殯儀業發展，又贏

GET OUT THE WAY BITCH

真係冚家鏟

屌你老母咁撚治癒

支那狗都好好，周不時有笑片

點解撞完會開水潑

其實呢啲係咪有私怨，成條路咁大，都可以直隊過黎成班人度

條女由右邊撞到去左邊

唔係個個黎架
條女係黑衫阿嬸後面

好開心

突破盲點

原來麥可俾車撞飛係真架

得返個細路點算

係 冇事條女著風褸 右邊阿嬸係著短袖

呢d係咪謀殺

買兇都唔奇
好多呢啲所謂交通意外
都係「扮意外」

d 片永遠係最精彩個位斷開

同個支那人一樣

個媽無曬反應

乜鳩斷腿區

個細路心理陰影
俾佢生還都無撚用，一定有缺憾

好治癒

咁大部車停咗係路中心都仲有車追撞
乜春斷腿區啊
盲人駕駛咋下話

Hexakill

就算香港就發生過好多類似事故,渣開車有常識都知係一日係路中心一日都要留神

警車/消防車都試過好多次係路中心做著哂燈都一樣有盲撚撞埋去

條命自己,人地盲係人地既事,但自己都要小心

中蟈人：太skr了

有冇多啲 好正 我覺得要整個合集

香港間唔時都有啲盲毛撞修路車

最緊要一家人齊齊整整

發生得呢啲事
大部份都係因為知司機發緊夢啦

原先仲拖住屋企人 但下一秒咩都冇哂

咁咪唔夠好笑囉 屌你個閪 你識條春咩柒頭
含撚啦

邊個照顧到佢

呢個真係痴撚線
司機睇唔到嫁咩

抵啦 串撚到

全家剩翻佢一個人

因為佢哋唔識用腦思考
所以缺乏獨立思考能力
導致缺乏獨立行動能力
連發生意外都要一齊落車
有時唔係怕佢哋冇禮貌冇學識冇品
而係怕佢哋人多
大多數大陸人都係集體行動

咁獲仲唔係冚家剷

個司機冇牌加當時佢玩緊電話

飛咗出去最遠嗰兩粒咩嚟

血水

有個仲卡係個車碌到
癡著架車繼續行左幾米百

我唔明你上面班話好治癒既人係咩心態。 依家係有人無辜受傷，成家人死淨一個細路。 佢地係咪同你有仇口 所以要咁樣咒人地。 我都好憎大陸人入侵香港， 會當眾罵大陸人不守規則， 不過你呢班冷血無同情心嘅人比起大陸人更加乞 我憎。

等我block 9晒你班on9仔

無知一問
由0加速有咁快咩

大陸啲馬路都唔係人過嘅
有咩可能 咁大條馬路 三條 細柱 企得三個人嘅位
多一個都要企出馬路
我返大陸感覺上次次過馬路都是搵命搏咁
啲人都唔遵守交通指示

有燈都唔多敢過，有d冇燈真係玩命，冇事真係唔好去大陸

冇skr先會撞啫

抺乾淨塊玻璃等你睇得清楚啲

Between, 回樓上，真係好治癒

大陸咁多呢d事件發生係呢個政權種落黎既禍 人民質素每況愈下
我睇到呢d新聞雖然唔會覺得好爽 但亦唔會為佢地可憐

講好治癒啲人有冇人性
嘩屌你老母真係狗都不如
仲要正評啲人唔撚知諗乜鳩
好希望下次撞係撞鳩你全家死剩你一個
到時睇睇你笑唔笑得出

同埋大陸有啲路 就好似上圖咁樣 完全係局人行馬路 唔係根本就冇路行過去
你要行啲好窄 同埋有難有多口水有屎臭嘅路
一係搏一搏 一係小心啲行
總之 我真係好唔鍾意大陸d馬路
真係好冇規劃好撚危險

有漏網！

係呀係呀
我見到 近地鐵站有幾間 好大型嘅中資銀行 再加埋應該係旅遊區 應該情況唔差
點知都係衰到仆*囉

揸車嗰個係咪叫麥可

一飛呀飛出去

睇得多真係驚驚地

你播笑片出黎係咪想迫我落地獄

出咗交通事故 唔好係車入面 最好行路既側 最小冇車行果度 你係高速 仲要企係車後面 多多條命都唔夠洗 香港一樣有呢d野 停唔切 盲毛撞埋黎

抵死

我懷疑有D係買兇殺人

不能同年同月同日生
可以同年同月同日死
係福氣

屌

清理人口

好明顯係後面有架車停唔切撞埋去啦

駁唔到。

黎黎黎，大家影張相

屌真係笑撚死
樓主張gif

好恐怖 笑唔出

驗眼

收下把口啦垃圾，就算支那人係cheap，都係人黎

Sick play

以前笑佢誇張，依家知道真係有

返大6過馬路真係要金晴火眼
行人同D車都係亂9咁黎, 交通燈是廢的, 唯一例外是現場剛好有交警經過(可罰行人款, 扣押C機扣分)

尤其係摩托車，左穿右插又衝燈
仲要隨時搶手袋

慢慢

支那人冇一個係無辜

唔撚洗你block 我喇 我第一個就block尻你條偽善撚

唔關事。
係大陸佬自己抵死，係真係抵撚死
知唔知點解大陸成日發生高速公路咁樣打保齡？
因為佢地無意識，一停低就屌人
永遠唔會打死火燈
而係高速渣車既人 又係癲 永遠唔會停
唔撚知係咪以前文化造成 一停低就比人打劫
寧願撞車都唔會減速
重有班一路渣車一路玩手機既人

根本自己造成 抵撚死真係最合適講法

成班小學雞話好治癒嘅唔多唔少都係心理變態

高速喎中心喎
就算靠埋邊都發生過唔少意外啦

咪就係閣下呢d意識所以先會比人撞

仲有一個被選中既細路生還

還有黨，怕咩

想體驗吓俾車撞就直接啲講啦

有燈都係戇鳩
無人就綠人仔都可以照行
但其實有人d車都係照行,完全無讓

睇黎你仲未覺悟 面對唔到13億支那人都係敵人既事實
或者其實你內心依然都係支那人 當正支那人係你同類 需要憐憫？

對敵人仁慈即係對自己殘忍
大敵當前 你仲保留住對敵人手下留情既思法？
其實咁已經表露左你係港奸 係我地既敵人 因為你所謂既「人性」「同情心」已經幫你選擇左你企係支那人一邊
人性？道德？收皮啦你支那狗

To 同情支那人或者對住支那人冷血會自責感有罪惡感既各位

唔好以為你自己係香港人 你只係一個支那畜生 係香港人既敵人 以後唔係你死就係我亡

兩架車停, 成班人係兩架車中間
後面第三架撞埋黎推中間果架上去呀
理解能力差仲學人笑

樓主幅gif圖忍唔住笑咗
係咪要落地獄

整路果班早百幾米提示左一樣無人睇

吓...

安全意識⋯⋯

成班垃圾
支那人都同情
支那人死我要開香檳慶祝呀
死撚哂佢就岩喇

沒事兒沒事兒

小心單機

大陸d路真係on99 一係就冇行人路 一係就條行人路泊晒車 一係就係行人路中間種晒大樹 逼鳩人行出馬路

事實係好撚多盲巫，大大架車係前面都睇唔到

如果淨係我唔死我即刻唔駛買樓住，聽日就可以去排期簽名同條女結[婚sosad]
不如你快啲令我冚家死剩我一個

一秒親人死曬唔知個小朋友大左會點

真係睇到驚

Kira

大陸狗揸車係好ON9
CUT線爬頭又好得快, 以前返大陸真係驚

謀殺?

智障.... 路中間,希望人地-慢黎行咩--

唔算..最多誤殺

睇呢d 新聞
第一時間對眼scan 下咩地方先
哦, 支那既
笑得

喺內地生存就預咗

唔明啲連登仔諗咩
細路女起返身，望住成家既屍體行行下咁
仲可以話好治癒
如果香港戰暴，呢啲仆街一定係極度重犯，姦殺搶奪無所不作

支那人究竟點揸車，洗唔洗考車牌？
幾段gif冇一架車撞到人會剎車

落地獄了

因為香港人已經去到死屋企人先有自由居所

根本無睇路，何來剎車

連登啲人真係心理有問題
唔係中國人還唔係中國人
無論見到咩其他國家既人甚至畜牲甚至咩生物都好
咁樣比人輾過都唔應該覺得心涼仲要係度大聲夾惡啦
真係癡撚線 咁撚樣心態既人話乜野自己係香港人呀

笑到仆街

香港獅子山精神
咪就係獅子開大口大食細搵錢

贏國套左轉唔洗睇燈任轉真係好白癡

食屎la傻西，呢啲仇人，日日偷你錢，迫你食屎都要笑迎面對呀?

死得幾個就岩架la

好多國家都係喎

支那畜係人類文明毒瘤 見到毒瘤被清除唔係覺得開心反而覺得心涼？

似係你仲加痴線喎

好撚慘
架車

抵

之前睇過仲有一條係大霧嘅高速公路
開到老系咁快
撞完一部又一部
好似仲有人落車睇

高速公路炒車仲冚家落車睇

兩條友玩緊心理戰呀
最後兩個都敵不動我不動

波台5毛開始開工幫大陸人講野

想侵略者滅族就係本土一大步
等於以巴問題

而族群衝突就最直接增長獨立意識
班波台狗咪就係收錢摧毀香港人族群意識

高速公路出口開係快線咁on9

真係好多謝我哋有英國嘅道路系統

認真 都幾撚慘下其實
兜口兜面睇住自己全家比車撞死
以後分分鐘唔撚敢過馬路

係支那就算係上海
只要馬路一塞班支蛆會隊部車上行人路行打尖

逆線行車更加好普遍

唔係道路系統問題,係人的質素差

好明顯係d司機問題,關乜斷腳區事 係架車入面又撞,企路邊又撞,車前後一樣又撞，跟本無地方安全

me2

保齡球

通知:己成功留名

好撚恐怖 上個月咋喎 唔見TVB有報既

早兩日睇大陸新聞，有三單車禍分別係：
1.個司機男女係後座發脾氣扭計，司機轉頭去後面拍佢，撞左
2.揸揸下車個電話跣低左，烏低身執，撞左
3.一路揸車一路玩電話，撞左

大陸人真係完全冇安全意識，十次有九次係咁而唔撞就以為冇事

真。含家產

咁細個一定有陰影
個司機仲要無牌 都唔會有咩錢賠
老實如果係咁真係全部撞死晒可能仲好
留返個細既向度都唔知點生存

真係好on9,一家6口仲咩唔行行人路

第一張圖中間個細路女冇著3

好享受支那嗰種自由自在

loop咗幾次

死多啲支那狗岩曬

大陸撞車要make sure撞果個死咗先唔洗賠咁多錢

張gif企定定比人撞

黑衫女人身後本身有一個

放心 可以活摘器官 唔會浪費

佢地唔死 而家已經坐住高鐵落黎吐痰 痾屎 買奶粉 打疫苗
喺鬼國可以生咁多個細路 都唔係一般人啦 你去可憐佢

窮人唔會黎香港

樓主張gif真係不帶走一片雲彩咁飛走

Lm

佢地唔係亂過馬路，d大人都有拖住d細路行
咁都比人抄家堅係慘

第一段片架車，見到D人反而加速，CLS

其實係咪買凶殺人，好特登

大陸嘅交通規則就算撚數啦，大陸人有位就行就夾落去理撚得你，最緊要你夠惡

今次真係肢離人

最尾個細路亂行幾牙煙
不過一家團聚對佢可能仲好

好治癒，好感人

咱們國家14億人死6個人沒什麼大不了

有事都係坐反係車

果度行人路黎

rip

Skr skr~~🤙🏻🤙🏻🤙🏻😂

好撚開心

睇到好爽
車到班支那蟲變肉醬
人生一大快事

返轉頭轆多嘢先

已完全封鎖晒班支那狗

車撚死你老母仲療癒

電單車

Motorbike，正常會譯做摩托車多過電單車
電單車係支那講得多，因為佢地好慶改單車加個電動摩打

渣大膽車

死剩一個

你日常都係會講摩托車？
電單車唔係講緊電動單車
你會咁諗係因為你用支那人個腦諗野

高速公路

大陸d仆街 沖燈 到頭車 咩都齊

d片睇到個心好唔舒服

你返過大陸未
你睇多十次先，樹同大廈之間係咩黎

你用電單車去稱呼motorbike，係完全唔matchh
電車行電，電動車行電，電單車行油？
除非你係講緊近年出嘅electic motorcycle

你用電單車去稱呼motorbike，係完全唔match
電車行電，電動車行電，電單車行油？
除非你係講緊近年出嘅electric motorcycle

好撚正啊, 條女個樣奉旨架車會停咁, 抵啦

支那人根本唔應該揸車
有次見到逆線剷埋上行人路想兜返出黎
仲要啲人喺附近等緊過馬路 痴撚線

呢個真係抵死 自己都渣車呢d 野都唔小心d

睇車禍定影遺照

蝗蟲d血咁污糟
架車都自己識開

自己單機自己

個細路

都係嗰句啦
抵撚死

支那唔意外

咁句廣東話俗語「搏一搏,單車變摩托」要點講先啱？

頂佢個肺仲係咁比油去

算啦
佢已經畀人洗咗腦，唔識分咩叫用得啱，人云亦云

地獄鬼國嘅日常, 報黎做乜

第三張圖咩「肇事司機被交警控制」
咩嚟

呢個真係米可

第2幅痴線 前頭個個反而打個空翻咩事都無Gta咁

咁大條路，係要揸最右，仲要全速，條撚樣司機係咪人嚟

【蝗式暴語警告】乜撚嘢叫快食麵 吸管同摩托車？

黎明都有講衛蘭肥過架電單車
根本兩個都係以前香港人會講嘅野，因為97 年前咩人都有，廣東俗語好多都係大陸傳落黎
(當時廣東仲係講緊廣東話)
只不過電單車係比較口語化，而摩托車多數係入文用
For 普通話譯 Motorcycle or Motorbike 好明顯係摩托車 instead of 電單車啦

最後雖然Wiki 未必準 but For your information

摩托車（來自英語的「Motorcycle」或「Motorbike」），在臺灣另稱為機車、O͘-tó͘-bái（台灣話）、機器腳踏車[1]，在香港和澳門稱為電單車[2]，東南亞華人圈則稱為摩哆，是指兩輪或三輪的機動車輛，由摩托化自行車衍化而來，以兩輪為大宗。其種類相當繁多，主要以手排電單車（俗稱檔車）、輕型電單車、綿羊仔、美式電單車為主流。部分特殊用途的電單車會加上外掛式的輔助輪，例如身心障礙用車；而在某些軍事或警政用車上，則會加掛一個側面車廂及輔助輪，成為特殊的三輪電單車。

道德高地你企晒啦 仲唔落街請班蝻食飯，人地家鄉打仗好慘架，死人架

感謝提供笑料

集齊七個可以達成一個願望

老貓D gif好撚高質

醉左？

爽

old

咁又仆街啲 條路咁大條 班友都係路邊啦 咁都要剷埋去 明想冧友

根本一直以黎香港都係講開電單車 條傻鳩仲懶醒

有道理

未，日本有D路係這樣

嗰個阿叔放個鬼門關你㗎喇

GTA

還有党

嘩屌，係咪有野爆左

想嘔

腸呀，胃呀，腎呀，醒呀一次個爆，係咁上下啦

咁死法會唔會好爽
應該唔會有痛感

係後面其他車收唔切撞上去
見唔到兩車中間班蝗

怕後面有車撞
一生行路打倒褪
Moonwalk

有冇死？

即死

TVB 依家邊會報導中蟈差架⋯
撞完中蟈變贏家先有報啫

大陸呢d好正常, 更匪夷（共狗）所思都有

好恐怖

倒帶版好正
Rider kick

大陸D馬路真係痴撚線, 細個返大陸已經知, 過左十鳩幾年冇再返過去, 但睇片依舊係咁,支那真係咁撚耐都冇進化過

CRAZY BUT FUNNY

應該係碌爆左佢架車舊電

以為截圖紅色個pet係紅 咁撚勁

單車變摩托
無講過香港唔用電單車
但電單車稱呼motorcycle一定係有問題

中國人-6

大陸人就係咁撚樣

wor屌你老母，治愈

日本都有
中部機場出名古屋市
係靠右手面快線出口落橋

屌 第一個gif好似套膠劇咁
撞飛到自轉三周半

點解佢仲要衝過去 佢唔會傻到以為可以喺車底穿過去

中蟈無奇不有架啦 人民質素咁低 你唔係以為可以用常人思維去代入佢地呀

之前有段視頻有架車喺盲㸃高速cut去路肩爬頭，㸃知有架壞車成班人企系車後被撞飛

對佢地黎講，同飲下午茶一樣咁平常

點解俾人撞嗰啲都好似npc咁臨撞嗰吓都完全無反應避都唔避吓，驚都無驚過就咁死撚咗

支那狗過馬路唔會睇
覺得車一定會讓佢
（歐洲就係）

電動單車 同 電單車 兩樣野黎
上網搵到個廣告 你可以參考下

其實車尾燈既設計以前技術不足就整唔到好既提示粒
根本車尾可以整一條長既死火燈 有咁長得咁長
只要著左遠遠都睇到啦 以前電池技術唔好先要慳電
就算外國都成日一有停車就會比人係後而隊死
整支長條車尾燈做死火燈好撚難咩

整長啲大啲盞燈係可以減少撞車機會，但唔會完全消除
做維修嗰啲工程車，大大個箭嘴牌盲嘅先會睇唔到，都會俾車撞

咁都係 的確有幾單撞工程車仲死人

真係爆肚
仲以為係個頭似西瓜咁爆

好治癒
最鍾意睇呢啲，尤其係支那人

強post more

係GIF播得慢定點..
電單車條友好似完全無反應去避去擋就咁撞埋去

有機會

香港人心態心理真係好恐怖

而家香港人有呢種幸災樂禍心態
仲要公然係網絡上表態
其實唔好得過人地大陸邊樹

留名睇more

同情敵人既大愛撚可以死上支那住

痴撚線條女係咁變速
真係估唔到行定唔行

香港都唔少老野咁樣過馬路
個司機位咁高,你又咁矮,仲要咁近行過去,好難望到你

好撚慘，死剩個細路，都唔知係好彩定唔好彩
司機正仆街，屌佢老母

條路咁大佢仲全速車埋去
一係收左錢一係私怨啦

條LINK 唔得, 呢條剪得好過引

要開0.25速度睇得清楚

中國人好慘，人又蠢，又冇價值觀，國家又對佢哋錦，又 貪偽，但滿口仁義道德，自大狂網，所有至狗屎垃圾特性集於一身

乜七野博一博呀， 呢啲係唔會有廣東話㗎

嘩你呢段有潛質做青山潮文